金珉周(牙周)會唔會係全KPOP界最完美既女孩子？？

聲靚唱歌好聽 神級美腿跳舞線條一流 樣靚白淨實無暗病 文學造詣深厚填詞功力吊打林夕 音樂領悟力高識玩樂器才女加分 係衰在少咁d自信 如果牙周自信d都應該唔只吊打kpop界..

又多一名牙周病患者

會

牙英先係

同子瑜撞樣

公道啲講句 填詞方面林夕係好啲啲咁多多啦

一定係

除左年齡 其他都未夠牙周打

我諗唔止KPOP界

牙周:女友+老婆
支瑜:工人+SP (我吊能死支瑜!)

全世界最完美都唔過份

其實諗諗下都係 我係吹大左少少..

子瑜話哂都係同胞 唔好難為佢ok?

牙周份人比較謙虛 吊打全世界會有少少串

牙周真係完美得太過份..

我同佢同嘎嘎老死黎

想探索佢神秘百慕達😭

我個人較為坦白
好想塞個頭入去瘋狂咁索 跟住索到窒息致死

我承認我都想咁做 但係我覺得對牙周呢種咁完美既女孩子有呢種想法係會有少少覺得自己係隻竹笙..

排第6拉

入面空氣應該幾清新好難索到窒息

索索下條脷仔又唔聽話
咪搞到咀同鼻都呼吸唔到跟住窒息囉

雖然唔係好想同佢做愛 但都想舐她的西既...

想舐牙周過咗我嗰關先啦

舐左你就可以舐牙周?